岩岩NOW新聞訪問個大陸人，係咁屌型狗 好正

跪求backup